杏花邨和你播柴灣和你唱！東區手足請多多支持！

5點杏花新城
6點過柴灣新翠商場

推！！！！

街坊落去哨下啦

天橋好多狗

環翠天橋

推

Push

柴灣新翠商場 地鐵站全線重狗
手足睇路

最鍾意呢d

Be water my friends

和平理性自由有創意
係香港人特質
鍾意講咩玩咩都係自由意志

借個位黎

p牌仔講人鏈，五毛極速負皮，說明了什麼

兄弟努力 各自爬山

第2個post就迎來五毛，何其光榮

同意幫推p牌推唔到